香港人對政治要學懂一樣嘢 唔睇政黨直接睇人

睇一個人唔好睇邊個黨來
直接睇佢咁612以來做過咩
民主黨 黃碧雲 劉慧卿 自己做過啲咩 慳啲啦 咪撚選啦
鄺仔 許智勇 唔洗諗 一定投啦
公民黨都係 dead body 慳啲啦 譚文豪
熱狗都係 邊個肯參加初選 我都支持
所以 黃兆健 都係慳啲啦
以後 唔理本土 泛民 定 犬儒派
邊個肯行動上支持重光派嘅就要支持
令重光派成為主流
傳統上 成為黨魁嘅人都係留得低成為議員啲人
只要重光派嘅人成為黨魁成為骨幹
重光派就會執掌三派大權 正式整合整個黃營
唔好諗點樣埋怨隊友唔夠勁 要諗吓點樣可以做得更好
打過所有Dota Game嘅人都知 埋怨隊友嘅人從來都唔會進步
應該要諗點樣贏 要諗兩邊啲人成為主流 壯大整個陣營

物通匪類係基本
你咁同考差佬做白警果班有撚分別

蕭爺爺呢

案底令人生 都不了

點解黑警係黑警
係因為有共產黨呢個外力因素令黑警成為主流
97之前究竟有幾多個警察真係黑警
喺呢10幾年 不斷謀殺同謀害港英時嘅明日之星
咁你都識咁樣做 點解我哋唔可以
自命不凡 憤世嫉俗 從來都唔會成功

理性分析

呢句話唔多唔少都有啲道理
睇吓戴教授同黃之峰都知
但呢條友係古惑仔來
香港俾佢管實變Failed state

有理

同意

犬儒派成日埋怨冇200萬人衝所以唔成功
冇考慮過200萬人衝都未必會成功
亦冇考慮過點樣先有200萬人衝
我6月嗰時諗過 好簡單 邊個衝就可流亡西方國家
一定唔止200萬人衝
人終究係講利益 送終國歌法種種暴政都係因為侵犯我哋嘅利益
我哋亦希望得到更多嘅利益 名為自由同民主
所以先會喺6月行出來
但短期利益永遠大於長遠利益 個人利益大於集體利益
要破局 就要諗點樣提供個人利益畀手足
帶領大眾出紅海

熱狗同其衛星以後我都叫犬儒派

犬儒係cynicism
熱狗先係犬儒

97前差佬都係閪佬財多

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

推

根本咁先係正路

不過保皇狗個邊就直接睇黨投
結果保皇狗大勝
樓主潛水